[ViuTV] (周一二) 瀛知有密

尋日開始，無人開？

呢個節目其實日本仲做緊

係囉，竟然冇人開，鱒壽司未食過，睇完都想試吓

尋日啲生碼麵睇樣好似將芽菜炒麵放落碗湯度咁

啲3D影像同真既一樣
真係好勁！

間地圖公司好似好堅

堅過google
(係咪google都搵佢地?)

乜嘢係美味麵？
即食麵既其中一個牌子？

真係

勁！

原來係 House 食品出嘅，呢間嘢咖哩就出哂名，估唔到有出即食麵

應該就係即食麵

原來又一套日綜

突然咁多日本綜藝

呢套好耐之前做過，我都記得呢對英國母女
不過再睇返都幾過癮，一日就買咗3萬幾円嘢

我講而家翻做既係「你去日本搞乜鬼」，唔係「瀛知有密」

啱先有套 點解嚟日本

好大碌咚咚燒

紫菜包雜錦燒，好似幾多食
不過去神戶我應該都係揀食和牛

鐵板燒應該幾好食，蒸就不了 (即係蒸壽司卷)

連隔離大阪同兵庫縣其他地區居民都唔知係乜嚟，有冇咁獨特？

蘆屋出身有乜嘢特別？咁自豪既？

大阪人鍾意俾人讚似神戶人
呢啲真係唔睇唔知

可能大陸人俾人話似香港人一樣掛

呢個比喻太過極端
況且而家啲暴發支國人都唔當香港人係乜啦

我講衣著方面，大陸人既衣著品味始終差啲

睇錯「初夢遺」

啲糖多到
點食

食完實糖屎病

搵隻指天椒咁整法都變甜啦

用糖煮，再冚砂糖

外表好似鹽醃既嘢咁，但嗰啲係糖

由福岡調去新潟，乜公司嚟

落雨唔講得
落雪唔講得
因為咁講即係倒米

食菊花

屌拍到好似學日文個D片咁

原來會咁

又要由新潟調去香川，黐L線公司

栃木縣

係google map search頭先講嗰間勝味屋發現係已歇業

隻「耳仔」好似雲吞，只係無餡啫

體驗泰臣既心情

完全冇人睇？

今日無，其實以前都有睇下生肉咁睇 因為呢個節目幾搞笑

viutv 個app冇得down黎睇

我係iPhone App Store見到有得download喎

係apps 入面冇得down定坐車睇
反而黃色個個就有

藍色一向都冇得download節目的，黃色唔係99台，性質同藍色唔同

北海道我剩知醬油拉麵

啲炸蝦浸晒落湯淋晒

50年前一碗拉麵只係35円？

等幾年viutv終於播

北海道最出名應該味噌拉麵

呢個唔清楚，因為我係北海道係咁食海鮮丼

都唔知原來名古屋既麵豉烏冬咁出名，去咗都未試過

原來viutv播緊
重溫先

原來唔可以咬斷烏冬

28年都未換電視

Ginger原來唔係薑

根本唔係炸薯餅

原來都有人睇

集集都有睇
真係幾好睇，好鍾意日本特色食物

正解

我都係
好過睇19tvb

依家先知有呢個post 好鐘意viutv d日本節目

可惜唔係由呢套嘢既第一集開始播，之前介紹咗好多都冇講

香川除咗烏冬仲有其他嘢架咩

仲有真司

好大粒章魚燒

多椰菜正

不過佢介紹喱啲真係好難先去到食

一路理髮一路食，會唔會食埋啲頭髮

成日試食都講到天上有地下無咁好食，但又只係嗰個市獨有，其他地方冇得食

應該電髮先食啦

大圍個d食材,相似整法,但每個地方出來引會有些不同。

100円咁大舊真係超抵
但似乎全國得一間有得賣

三豐市出世都未食過

好似好粉，應該好滯

睇呢啲節目，諗返起以前cctvb播好多日本節目，全部都幾好睇，可惜。

岡中只係中國地區第二？咁第一係邊度？廣島？

日本風情畫

應該係

咁平

痴線，好想去食

我都知呢樣黑色飯係岡山名物，但都係冇乜興趣想試

個配音把聲想點

原來岡山人咁唔鍾意出街食飯，唔怪得岡山好似冇乜出名餐廳

巴打熟日本???

喱啲節目通常會聽番原聲，好似原汁原味啲

因為plan緊去岡山，所以係咁搵岡山餐廳，但好難搵到高分既

原來係咁

福井縣比較少人去，除咗恐龍都唔知有乜

同巴黎有乜關係？

唔係因為咁而叫巴黎丼嘛？

求鳩其改

個名竟然係咁嚟

原來只係因為佢喺歐洲諗出呢個飯

間餐廳「歐洲軒」而家連登有個遊記post有巴打食過，不過佢唔係食巴黎丼

個名叫英國

個樣咁既
見到都唔會想買

好唔好食架

咩解釋喇................

原來只係原先個日文發音似英國

即係唔知點解囉

係囉

イギス=海藻
イギリス=英國

都應該係難食

無人知自己食緊咩

又係國家名

泰國

辣既壽司

錯咗

咁多騎呢壽司，好似名將

日本明將

有無紅豆軍艦

正想講

可能有白飯壽司

其實香港都有同瑞士無關既瑞士雞翼

明將去個邊,可以比日本人打大佬

名將發源地

個名咁撚長

有日本 mix 墨西哥人整墨西哥壽司

睇落應該唔好食

我反而覺得OK喎

有呢D故事,話唔定明將會反身

雖然唔識日文，但睇啲漢字都覺好古怪，好似冇意思咁

去過大阪幾次都無留意呢個地鐵站

岩岩返黎都唔覺

喜連瓜破係大阪東南方，正常遊客唔會去到咁偏遠，無留意唔出奇

真係好偏喎

又係富山

估到有蛋

日式黯然銷魂飯

哈，又係喎

夠大

好不可思議咩？好正常咋喎
好似好好味

我覺得加鵪𪂹蛋反而覺得怪喎

日式义燒

條女好靚

佢地好似好少咁樣食蛋

秋田我都諗起米棒

藍色衣個個係男定女黎

好似幾好食

米棒又點會再配飯，我都覺得冇飯正常啦

擺過夜再食

但係香港食都會叫飯架喎

香港未食過

唔係話浸得太耐，太腍既話一夾就散唔好既咩？

今日早15分鐘做

見佢有個窿就塞條腸入去

Broder衝動幾好睇

腸仔包

26歲？
啱啱Google三倉茉奈而家已經32歲，套嘢六年前既？

舉手截巴士有乜好笑？

全部笑話都冇笑點

上司好似幾淫

即係鄉下話

應該話係當地獨特俚語

我都係叫比鞋咬

下屬: 等我幫你奶返好

呢個配音配得好好

你係和歌山縣人

好舊啦，雖然主持無變

綾瀨遙

我都想

今日冇調職故事？

小島琉璃子個樣幾後生

今日落水係鄉下話定俚語？

似客家話

係咪快咗完?

好耐未睇過了，今日終於再做

酸莖咪即係咸酸菜

無波睇，變返呢個節目

個樣好似雪菜米粉

應該係雪菜啦

應該幾有益

酸莖Pizza

雪菜大使

河豚啲肉咁實，仲要火鍋，感覺唔好食

上次去大板無食過河豚

試過一次就算，真係唔覺好食

仲唔到大阪人成日食雞泡魚

仲以為唐戶市場先出名有河豚

河豚啲皮唔係有毒咩？成條賣？

冇味，啲肉又硬

玉出超市賣，應該係最平嘅價格

下集終於做返調職故事

你係魚生定燒物??魚生好難硬架喎

鳥取

魚生，係啲肉質好實

竟然

開始

屌蓮蓬lin

好似好正

其實東京都我哋係咪可以當一個縣咁樣睇，因為東京都裏面都有好多個市

應該係啦

砂丘、和牛

牛骨,唔食得

牛骨湯底既拉麵，唔記得邊套有介紹過，唔通係新世紀山陰戀事？

咁細

個老婆都做勻晒全日本既電視台

原來鳥取咁冷漠

行兩條街都要揸車

蟹取縣

蟹乸細好多

香住真係第一次聽

下次只係調去島根，近好多，唔使搬屋喇掛？

同埋唔使去第二個電視台

ゲゲゲ妖怪樂園係唔係喺米紙？

即係鬼太郎樂園，係境港

炸薯餅

炸三文字,油到PK.......

我覺得日本人真係好鍾意食炸嘢

吉列扒、天婦羅、炒牛肉餅 ... 到呢個炸三文治

吉列扒、天婦羅、炸牛肉餅 ... 到呢個炸三文治

有機會試吓先

炸物國

所以西多都係油到..........

者係肉醬意粉無肉版??

300g 真係多喎

松江

下集600g再加飯

焗兩日

豬油煮意粉

打牌食意粉

原來辣架,正

睇啲村料又唔似會辣到出晒汗

應該似胡椒豬肚湯個種辣

日本水災

D名靚到

啲人永遠住係島根唔離開？啲姓好似呢度獨有

個面具好恐怖

我覺得型喎

辟邪啱哂

幼稚園生跳神樂舞好可愛

島根女仔皮膚最好

日本已經不得了
島根更加係目本之最

日本🇯🇵

睇完都有D想去

12月去遊船河好大風

好想摸下島根縣啲女仔

家媛閃過

回錯

如果家媛係瀛知有密度出現真係好驚

好想好想去浸溫泉♨️

拉面,我至愛

秋刀魚配拉麵又真係未見過

X2

唔知好唔好食，不過有機會都想試下

秋刀魚漢堡

650円又幾平喎

啲秋刀魚有冇輻射？

CS,地震5個月就差唔多回復正常

肥妹仔好大份

好想食拉面呀

650 yen 一碗好平啊

個女仔做乜？

廢老

仲有8分鐘

今日開始改咗時間，大家唔好miss咗

開始了，沖繩

即係肉燥飯

台灣野

啲菜多到

加埋其他嘢就完全唔同晒

調左幾多次職
btw晴美

睇落好辣

原來來自墨西哥，唔怪得加咁多辣嘢

尋晚睇全民造星超mean

又係巨志堅，尋晚半夜先睇完

幾好睇

點解啲人會以為全日本都會咁講，佢地完全唔知其他縣既事嗎？

3X5=15同一陣間夠竟有咩關聯

可能太大

無乜興趣

都有燒會唔會着火

呢個應該正

食完應該會覺得好漏

點解會著火

你細路仔咪好開心

個法師就食到唔食,D人就無得食

Z牛油搶火呀嘛

一家人一件呀

但係鐵板唔係明火架喎

撈飯食

你啱

南蠻雞係日本都聽過，不過未食過

唔講都唔知係來自宮崎
我未去過宮崎，但係其他地方見過呢個名

本身又有意粉又有飯

係咪應該好食過Lawson既炸雞好多？

咁多糖既他他醬？
他他醬唔係應該酸架咩？

香港邊度食南蠻雞正宗

唔覺香港有得食南蠻雞
香港剩係諗起KFC

KFC見到就會出呢隻實出

比佢講到打算星期六就去食！

其實有啲似麥樂雞

而家去日本熱死喎

個女朋友幾靚

出咗喇

點解咁耐都仲未有連續調職日劇？

上個禮拜唔係有咩??

有間淺草炸雞好似有

冇呀，我翻睇返前幾集，要再上個星期先有講佢由島根縣調去茨城縣，根住就冇了

預備

麻婆炒面都應該幾正

又辣又杰，其實都有估過係麻婆豆腐

集集睇

我以為宮保雞丁

以為拼盤有乜特別，原來只係一半飯一半炒麵

支持viutv

次次試食無論試乜都話好好味、超好味、未試過咁好味，其實都幾無聊，完全冇參考價值

標哂汗

日本人嘛,真係當面講難食同反面無分別啦

牛雜關東煮

其實同香港魚旦檣一樣,係個名唔同

下集終於有連續調職日劇

餐牌冇點識叫？

塊黑魚餅睇樣都唔似生既

面包店都有

魚膠係咪好養顏？

但呢樣睇落唔貴，抵過食海蔘

調職

調職日劇

屋企平均400幾平方米

關東煮本身都唔貴啦

農產品、工業制品全國第一，係吸引唔到遊客架喎

玩內銷都夠

日立出品

Skytree 都係

水戶既國立海濱公園都係用日立命名，日立係茨城真係好出名

個塔高過個大佛都好正常啫

咁嚴格

碗拉麵好重口味

凍既拉麵

冇電視台

原來係乾面

個個都叫三碗烏冬？

三碗三碗咁叫

大豆有味既咩

咁多大豆，真係好健康

荳奶味掛

應該係豆漿既味

我指個湯大豆煲咪無味

隔離島既人都未見過

本身都有昆布同鰹魚，都會有味既

又係靜岡

係,打完先見到

好大舊，食一舊都幾飽咁

哦,原來呢隻,見過

咁多糖

食完會唔會糖尿病

好似好好食

和尚都著

壽喜燒麵包？

裏面都唔少牛，200円唔算貴啦

呢個真係唔使試都知一定超好食

成條蛋卷係麵包入面

係囉,十幾銀香港夠比熱狗咋

又係講麵包

個麵包外形都係好似餃子

其實同菜肉包有乜分別？

其實點包埋佢

中華料理店冇既燒賣

好感動，已經連續兩集得我自言自語

洋蔥燒賣

其實有睇,不過食緊飯

完全冇興趣食

就咁睇,應該都幾好食

我係洋蔥控

竟然話燒賣有餡好怪

得洋蔥太寡

上次去橫濱最遺憾就係冇試到崎陽軒燒賣

好出名嘅

係，但去日本冇諗過食中華料理，完全忘記好出名既崎陽軒燒賣
唔知好唔好味，但始終咁出名我覺得應該要試下，睇吓同我地既燒賣有乜分別

其實而家食中式野反而應該出國食,我朋友早排先話加拿大去酒樓,竟然食得番7,8年代D味

7,80

個個都叫兩碗烏冬

好似一碗糖水

係,馬蹄露咁

又冇連續調職日劇，好掛住晴美

粟米六粒飯烏冬版

個盒好靚

日本人唸呢D包裝野,真係玩到好極

今集我出咗街睇唔到，輪到巴打你自言自語

我都有睇
黎緊去日本買嚟試下

返黎話番好唔好食

上網睇價錢 竟然咁多年都無乜點加價

拉麵又真係好少見配魚生

連醃吞拿魚都未食過...

其實放咗落去,仲算唔算魚生

半熟魚生

前園真聖變成咁樣，真係好難認出佢

我覺得醃咗,好食過就咁魚生

吉本實憂好靚女，果然福岡多靚女

呢樣好似唔算太罕有，香港啲壽司鋪都有喎

點解OK變咗牧場

咁咪仲好,唔使麻煩

本身唔太鍾意吞拿魚壽司
三文魚都一般..
蝦同帶子最正

死左一下

其實日本呢方面真係好麻煩..............

無計，講究禮儀，就一定有一堆敬語，韓國仲麻煩

都係,韓國有D所謂禮貌,真係不能理解

松板屋

做乜狗

所以泡菜真係

原來名古屋站係全世界最大車站大樓，唔怪得係裏面咁多店鋪行極都行唔完咁

原來名古屋啲cafe咁抵，360円有一份咁豐富既早餐抵到喊，點解之前冇聽人講過
早知嗰陣去cafe食早餐啦

納豆年糕

咁多紅豆，睇都覺甜

咁多韮菜

不了

呢個真係好難頂

多韮菜先正

啲女僕咁素顏既？

我覺得似蔥油餅多啲

根本就係

又有調職日劇

日本包裝,世界第一

做乜遮住個胸

以為個男睇佢

台灣拉麵唔係來自台灣

台灣拉面

係咪好狂野

好狂野

原來Brother總公司係名古屋

原來brother係出衣車

竟然唔係東京

部衣車好勁

咁勁

剪咗衣袖

原來部機好貴.......賣八萬幾

要調去咁偏僻既山口

美國口味既台灣拉麵
但係來自日本

原來德之島近沖繩多過近鹿兒島

咁大個飯團

仲要冇餡，好大舊飯

咁好食咩..........

後面個學生妹

但訪問嗰個

隻眼好怪

呢個外表靚好多喎

係咁聽到吉之島

我都係

雖然頭先個個唔好睇,但係佢先係經典日本妹樣

個POST已經得番我地兩個

我講第二款蛋飯團外表靚好多

好似同你whatsapp咁

呢個係咪真係好好味架？得舊飯

節目效果啦

葵扇同紅心都唔同樣

卷卷嘟

夠竟咩黎

係唔係我Miss左，冇講福岡素顏妹嘅

有時有啲預告片唔係講下一集的

卷卷屌

原來係頭暈

Pish

山口市幾靚喎

山口比較偏僻、交通不便，除咗唐戶市場外其他景點都唔係咁易去

羊羹

巴打真係好熟日本

U字頭，UNIQLO？

睇得多旅遊台既日本遊記，就算未去過都知當地有乜景點、交通方法

山口縣同山口市竟然係同音唔同調

UBE？未聽過既

山口真係專出名人

今日最尾又唔使調職住

其實京一郎做嗰間係乜公司，好似任何範疇都涉及

可能做推廣

連同處中國地方既岡山都覺得山口太遠唔會去玩

一縣限定，即係深入介紹福岡

中間嗰個

福岡女女女

終於有美食系列喇

福岡烏冬我都未食過，明明最出名係拉麵

俾人呃左幾廿年

真係估佢唔到

咁拉麵店都仲多過烏冬店既

咁岩我都食緊牛"旁"

左邊架妹

估唔到烏冬店竟然多過周街都係烏冬鋪既香川
不過本身福岡又大城市過香川好多

啲烏冬一夾就斷

屌依家先返到屋企

烏冬竟然起源於福岡

JK

個學生妹

福岡女女真係好正

上次去福岡剩係食拉麵，下次要試吓福岡既烏冬先

但係烏冬真係有咬口好食D

曾經係東京開過分店但執咗，應該唔太啱其他地方既人既口味

第三大都市我都覺得係名古屋（雖然實際係橫濱），唔會排到福岡啦

福岡素顏妹呀

無咬口基本已經唔多人鍾意食啦

睇重播啦

應該下集先再講女女

真係好似好正

咁問一定係福岡啦

但係佢話全國各地都係話名古屋

咁講福岡人咪好葡萄名古屋人

好大反應

比佢哋笑死，個個話自己第三第四

福岡係工業園區

白飯魚？

素顏都咁正

應該佢地自我感覺良好啦

今日塞車塞到咁完全返唔切屋企睇

雞肉串燒係福岡應該都好出名喎，應該係屋台既名物

係雞肉串燒店食豬肉串燒

生日食串燒慶祝

串燒咁普遍既嘢都要試食？

え~~~咁樣完嘅

下次到福岡就去食呢個雞肉串燒

你係台灣人？d grammar 咁得意嘅

好多巴打既九州遊記都有食串燒

雞皮,正

但剩係雞皮，好似唔多健康

好多好食既野都唔健康

運動會啲學生冇鞋著

啲小學生幾靚女
果然福岡多靚女，睇過好多日本小學生都唔靚女的

「㗎呢」
好似我地一直扮日本人講嘢咁

一個站14條線好多咩？
啲日本人要睇吓彌敦道啲車站有幾多條線喇

後生個時幾靚喎

所以日本人有講個,覺得香港坐車好方便

咁樣玩D老師

仲要玩多次

今晚出咗街，睇唔到

自己睇

魚眼

揘米餅好似好正

唔同款既捏米餅外型都差好遠

新潟既米加上信州既麵豉，真係夢幻組合

鄉下食物好正好有feel

喳喳喳

比賽用既白鴿？通街放養？

終於有

個D鴿識自己返屋企架

日本D火車真係好靚

咁有教養
如果香港既人都咁有禮貌就好了

日本嘅商人

好令人痛心既大地震同海嘯，真係完全摧毀福島沿海一帶

啲海膽正到

無叫調職嘅

千幾¥就有

應該有part 2，下集先調

原來今日做一個鐘

竟然,平時一集一調架

唔係喇，上次愛知縣同山口縣都已經每個地方分兩集了

真係唔記得咗

點解做兩集嘅

可能一陣放煙火........

又平又好食，好想知邊間，下次去食

平到驚

蛋包飯

300円

300一個

仲要咁靚

黑衫女仔

個青豆

隻蛋整得超靚

長期半價

唔落雞蛋

唔落蛋

單車,真係計到咁盡

根本用日本米就唔會難食得去邊

真係有天津飯

梅田都有平嘢？

200円同100円

100同200 ¥

仲要咁大碟

7蚊港紙咁大碗烏冬，真係平到黐線

點解唔講得幾錢

好似有啲坡路

介紹啲咁平既嘢食，仲要係熱門既大阪區，真係超有用既資料

不過無店名

可能驚唔信

遲啲有點播我再慢慢人肉搜尋睇吓店名先

梅田果間係依間 岩岩有出名

ching, 我揾唔到地址

有冇地址，ching

高質節目

我都唔知呀

搵到了，叫Cafe NO-DA，但google map個位唔知有冇標錯，街景圖睇唔到呢間鋪，但連Tabelog都係顯示同一個位
Cafe No-Da
1 Chome-8-２８ Nodachō, Kishiwada-shi, Ōsaka-fu 596-0076日本

炸物

正常價100円已經好平，佢仲可以點平？

係囉,已經係$7串

會唔會$50一串

我懷疑呢間NO-DA搬咗，Tabelog間鋪既相同節目嗰間外觀唔同，同埋google map 2017年係第二間鋪，tabelog係同一個位變咗NO-DA，即係新開冇耐，啲評價一樣係講超平蛋包飯

30円

$30

$40串牛肉

係40円，唔係$40

你岩

仲要用國產牛

仲要用日本牛

30年前既價，究竟佢點做得住

良心

日本人嘅堅持真係好恐怖

搵到今集間炸串店了

だるまや 別館
072-336-6820
大阪府松原市天美南5-9-5

估唔到呢間鋪竟然有三間分店
節目介紹既係二號店

原來佢仲有官網，睇佢Menu加咗價喎，牛肉串加到60円，蝦串加到80円，咁咪唔再係佢地既炸串囉

ching好野

口琴？

口琴

好好睇

即係魚翅？

香港應該真係食唔到

你都岩喎

ハーもーリカ

原來唔係鰭，即係唔同魚翅

劍魚原來有刺身

煮完似食魚頭

有,係日本見過

今次呢個好似幾正

好嘢有科學節目睇

自己縣居民收埋晒啲口琴唔俾其他縣既人食

日本奇安post好似有講起氣仙沼市

乜奇案？

唔記得咗，要睇返

嘩~~呢個女仔

無海就唔識魚

個樣好似豬軟骨

睇落真係幾好味
好想食

應該好食,仲要咁平

佢d配音好生鬼

橫須賀剩係諗起海軍咖哩

的確配得好好

納豆？

薯片

薯片麵包

原來薯片

薯片 (其實我有整過)

啲薯片咪淋晒囉

咩感覺

不過係純粹沙律醬加薯片

卡樂B

兩大包咁多

其實幾好食

我想食

呢個可以搵日試下

係咪椰菜仲爽脆過薯片

黑人問號

應該已經唔可以用脆

好男人

上次有集又係講屁，大阪人真係好鍾意講屁

日本人黎講,大板真係好唔日本

我地講緊D乜野

半集屎尿屁

粗鄙既大阪、高雅既京都，但兩個地方竟然黐埋一齊

有D似香港同深圳

好耐冇見呢個酒保

肥後，即係熊本

去邊度變成先生，咪好混亂囉

之前去日本就係住肥後

以為係黑人

有乜湯咁奇怪？

原來係水，咁咪好清囉

湯水烏冬

好似好淡無味

即係客人自行調味

麵鼓醬油烏冬

嘩屌 見到都想食

但都鍾意有湯既多啲

高橋愛

蜆會溶哂.........

以為放青森最出名既蘋果

下集調職，京都

又係爭首都之名

係街，又要點播返

拉麵有雞蛋，有乜特別？

蛋上蛋

成千隻蛋

似乎唔錯，下次去名古屋可以試下

食花
冇乜興趣試

屌，俾著係強國有呢啲節目
一定成棵樹都無撚埋

其他地方有毒
當初點解會有人敢試佢啲花

俾佢地食埋啲葉，毒死晒佢地

成棵樹攞去炸

京都嘅MK妹係咪都高雅啲嘅呢

我有興趣

連專家都唔清楚點解長野人會食

可唔可以取消試食會呢個環節，有邊次唔係話好好味、勁好好味、從未試過咁好味，根本無意思既環節

日本人嘛,同埋上節目講唔好食好似好唔比面咁

腐皮

晴美個look好可愛

員工先可食到最好味既腐皮

快點腐皮我

皮已腐

初腐皮

水果三文治

超正

個女職員

咁攻心計

講嘢好似句句有骨咁

貴船

川床料理、流水麵

又走

上次好似無話調職到京都，但上一集就突然係京都做嘢

係,我仲話終於唔使調

下次去邊，頭先聽唔到

佐賀

之後會唔會係青森

原來有人開post
留名先

炆豬腸定食

叫其他就個個人望住佢

望住心諗佢一定係外省佬

心諗你條傻仔

班貨車司機會唔會無得食

now鬆佬

自己可以點整炆豬腸呢
辣椒，大蒜咁易？

貨車司機唔會咁排啦

屌你，係咪放左罌粟粉

大蒜，辣椒，麵鼓
蔥

豬小腸
蒟弱
溝埋就可以咁好食

仲以為係豆腐火腩飯

個女仔

最鐘意星期一，二睇佢用輕鬆方式講日本地道美食

片皮鴨飯定麻婆豆腐飯呀

咁快做完！？

半個鐘真係唔夠

鴨機會大啲

北京片皮鴨飯

我開返間有無得做

聽日再睇

開左講聲，現身支持

之前我成日單機，估唔到今晚咁熱鬧，但我今晚又出咗街冇睇到

百屌成材

原來係炒蛋炸豬肉

劣食

一個豬肉包當午餐

個肚笑笑下

醫生都講笑笑下

D海螺好大隻

凍食

FBI

好撚勁

生啪

未食過,唔知咩味

好似唔錯
個色有啲似司堪

我覺得有D似珊瑚蚌

未食過，唔知咩味，見到生啪覺得好勁

生啪真係要好有勇氣

放冰

咁食凍野唔會肚痛咩

凍粥呢下真係想試下

睛美做乜尻

夏天真係可以試下

拍寫真

原來身材都

好撚正

青椒

OK喎,茶餐廳都會放

咂

吐哂

呢隻食過

好難食咩

寫

龍口粉絲

唔通唔食得架

晴美

超大烏冬

原來天婦羅

以為講伊勢海老

你啲口味真係好怪

一定要放,一定放洋蔥

D印傳好靚

無盡會

沖繩交通真係好唔準，上次搭巴士，越搭越比預定時間遲

唔通係生菜壽司？

椰菜包壽司，真係從未見過

愛知同岐阜又近感覺真係好似，成日都唔知身處既地方係愛知定岐阜

原來愛知歸納晒人地啲美食變成自己既

名古屋原來係賊嚟架，偷晒人啲嘢然後話係自己

原來仲有人推POST

前幾次我冇睇就好多人推，跟住前三集我有睇就完全冇人推，得我一個自閉

都唔係,我都自推咗好多日

豬肉扒，點解唔叫豬扒？

係囉,咪豬扒囉

個切法好似平時拎嚟煲湯咁界幾刀

有啲似叉燒，睇落幾好味

不過日本既豬扒通常都係炸豬扒

無可能,日本叉燒,世界第一

啖啖肉
如果有飯送就更好，估唔到佢剩係得菜

又爭日本一

琦玉縣最多飛機場

岐阜最多double may

真係估唔到

皆藤愛子

拉 面

仲要咁多人叫大盛

羅宋湯

豬肉湯有乜特別？

豬肉湯拉面................

咁多洋蔥

嘩，食到咁重口嘅

唔似好清喎

咁都重口味

賣豬肉但舖名叫牛

好肚餓

都係比番义燒拉面我OK............

味增+味增+七味粉

但啲食客話啲湯好清

女主持個配音把聲有啲似之前喺cctvb尊重個師奶嘅演員

可能我重口味

今次好似幾真心

唔介意幫我吹一吹

長州先生啲對白好假
上次又係有個話死都唔食青椒既試食後話克服咗

之前嗰日專登唔食嘢咁誇張

Menu全部都係咖喱

牛胃

700g

好厚

咁大件

唔知幾錢？

完得咁突然..............

迷你咗

蛋包三文治

呢個正

三文治夾三文治

主持同d嘉賓好mo liu
但我對d日本飲食知識有興趣

田中麗奈

豬肉飯

北海道豬丼一向出名喎

真係唔知

十勝豚肉飯喎

黑到咁

唔好豬肉

擺咗85年？

見到都唔想食

醬油同糖點解會苦？

滷水啲friend

啲豆腐好薄但又唔爛

竟然咁耐都冇人讚好味

日本豆腐真係世界第一

紅薑好食喎

即係5分2都係紅薑

紅薑天婦羅

炸紅薑天婦

羅

食薑定食牛肉

野飲加紅薑

玉子燒應該好食

雨天娃娃

車

飛機都有

想問下訪問便當個集係邊集

足立梨花

條烏冬粗到

其實條烏冬粗到同年糕都冇乜分別

點食